活係回憶入面真係好辛苦

2017年嘅呢個時候 識咗一個男仔 可以係話一見鍾情
Feel到大家都有意思 慢慢開始熟 開始傾計 開始flirt
佢進一步行動時 我年少無知 唔識應對
就咁錯過咗機會 turn down咗佢
當下次我再進一步嘅時候 佢已經慢慢淡出
唔再付出佢嘅時間同感情

過咗三年 我發現我依然心入面仲有佢嘅位置
會不停回憶當時嘅美好 儘管我知道現實中嘅佢並非完美
但都會不停回味 想放低但點都放唔低
過咗三年 我經歷過更多嘅人與事 慢慢開始長大
會諗：如果當年嘅佢遇上嘅係依家嘅我 結局會唔會唔同？
不停沉醉係我同佢嘅回憶 久不能忘...

已經同佢斷聯咗一年 想搵佢閑聊已經再沒勇氣
只想同佢講
朋友，呢一年你過得好嗎？我已經長大啦 多謝你當年一步步見證住我成長

點turn down?
唔理人？